陳浩天非法集結、襲警罪不成立 王詩麗:控方舉證「極不穩妥」 陳浩天:證明濫捕濫告存在

陳浩天認為是次案件「反映好多濫捕濫告嘅存在」，他表示自己只是較為幸運能夠脱罪，香港仍有「成百成千」的人受濫捕、濫告的滋擾，現在只希望其他同路人能平安。被問及會否離港，陳浩天稱：「留喺香港比較自在」，想做的事也在香港，亦不見得離港有比較好。他又寄語港人：「無論我哋香港人身處何方，我哋都要堅持努力咁生存落去，為住嗰個目標一齊生存落去。」

裁判官王詩麗指，本案的最大爭議點為被告的身份，案件的證人均未能目擊被告全貌，從片段所截取的影像也十分模糊，未能認出片中人的全貌。專家證人不是進行人物樣貌辨認的專家，他只是對比被告與片段中人的特徵，並因面形、鼻子、嘴巴和下顎均被口罩所遮蓋，僅能認出被告右耳珠上的深色點。

專家證人又指片中人的服飾只是與被告相似，然而片中人的眼鏡、肩袋和波鞋上沒有特別的特徵，款式普通。專家證人亦只能以深色上衣形容片中人的衣著；片中人所戴的眼鏡普通，可能是被告的眼鏡，也可能是任何一款轉顏色和款式方面相類同的眼鏡。惟單憑衣着和眼鏡的特徵也未能認出被告，其衣著、肩袋和眼鏡更是普通、不具特徵及隨處可見的。控方缺乏直接證據證明片中人的身份是被告，王官形容控方的做法「極不穩妥」。

事後警方在離境大堂拘捕陳浩天時，檢取了陳的八達通卡，該八達通卡曾有在大圍入閘、及在上水出閘的紀錄。惟出閘時間與案發時間相近，王官形容「在時間上有點緊迫」。然而，王官指港鐵沒有閉路電視拍攝到被告的全貌，沒有證據證明被告是當日使用該八達通的人。

見字快走
民族黨宣揚香港獨立單野肯定會再搵國安拉你
到時判得仲重

係咪...袁爸爸...叫提供紅官名單有關....

裁決理由書:

連王詩麗都砌唔入，Dept. of Joke真係joke

冇事就好 但怕中共用国安法做佢

證明佢哋係共慘黨嘅自己人

律政 : 證明罪犯犯案手法高超

自己人

BLACK BLOC

再唔走咪自己友

點解仲留住張八達通

王詩麗咩事？

熱狗 BLOCKED

係誣告

張卡1732先出閘，但狗狗口供話1715已經比人圍緊，點砌呀

王思麗審竟然都打得甩

不在場證明

咪撚傻啦，留係香港乜柒都做唔到，仲唔走等於慢性自殺

官 : 證明佢係有計劃咁犯案

王詩麗wo, 屌以為睇錯

蘇文隆

王詩麗可能心諗：屌你D口供咁, 你叫我點屈佢呀？

黎智英呢，佢判成點？

蘇惠德: 黎智英潛逃風險大 重犯機會高 一旦定罪後的刑期長 拒絕批准保釋

黎智英今次被控與他早前公開呼籲外國制裁香港有關，他因此涉嫌觸犯《港區國安法》第4節，即勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪。案件今早會在西九龍法院第3號法庭提訊。司法機構網頁顯示，今天負責在該法庭審理案件的是總裁判官蘇惠德。

估到

Big Boobs Wah is watching you!

我相信好多 民主黨 都咁諗
只系冇人敢講 得你出聲

匪安法係用黎做全香港人 人人有份

陳浩天：無論我哋香港人身處何方，我哋都要堅持努力咁生存落去，為住嗰個目標一齊生存落去。

陳浩天實際係熱比婭女士點名看重的後生仔
條黨官淆底姐

照吓鏡啦

陳浩天100%會再比人拉快啲走

拎返本passport去旅行啦

用紅官都告唔入

新聞摘要:

轉頭用國安法拉你，罪名，曝露黑警做法不穩妥

點解佢永遠都冇事嘅

DOJ又上訴

爭成15分鐘
張八達通幫到手狗狗口供可以柒到連王詩麗都砌唔入

裁判官王詩麗指 「控方的做法極不穩妥」

又話冇追溯？就快民建聯都唔信佢啦

快走，一陣又上訴

睇緊篇報導有一刻都閃過𠵱個念頭

十單放一單扮中立。
反正名人大把其他案可以屈到坐

係無追溯，但懷疑你分裂國家得唔得？

陳浩天好即走啦！黑警之後又求其揾其他嘢濫捕，濫告

判完就走啦

仲有用國安法做佢

醒目

會員編號：#241504
會員註冊日期：2019/3/10
入 LIST 原因：指退出香港眾志的成員都是「全部縮沙」，近日又對同路人冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/12/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

大條道理裝4k高清監控鏡頭
加埋安心出行

甩到罪太好

走啦，遲啲拎黨安法告就走唔到

佢仲有其他案在身
護照一早已被收, 已經走唔到

依照你呢個垃圾邏輯
任何手足打得甩都一定係臥底狗嚟

點會無追溯
邊個話無
你睇下黎智英告果幾條 控方就係睇曬千幾條tweet攞出黎charge